【鴨鴨偶像】私生飯整容前被偶像鄙視 整容後報復 同曬全團人上床再爆上twitter

超痴線

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

好似有套韓國恐怖片又係咁既劇情

老實講佢都整得好成功

咁其實佢本身個底都唔差 差對雙眼皮+化妝已經好唔同

佩服佢嘅毅力 以一人之力報復毀曬全團

報復我ok?

之前泰國有套劇，係個男主角為左報復老豆，變姓色誘佢老豆

……

old news

秦國真係多基佬

整到咁靚
想知佢係邊度整多啲

我都想知

我都準備去整到金秀賢咁去溝牙宮

這就是人類。

屌好撚gay

我覺得佢個陣淨係識金秀腎

邊套想睇

無幾百萬落唔到樓

吹落的樹葉
最後好似同佢阿叔一齊

仲有d係老母俾帽個仔戴，婆媳一齊左

抵啦 係d用jer仔黎諗野既弱者先會中呢d招

屌

睇左d咩幾分鐘睇完一個劇 又好似幾好睇

HiHi Jets 點解J家會改d咁柒既名

之前無睇清楚，原來係私生飯，喺人地搭地鐵嗰陣搞住人，咁就有返啲自知之明啦

咁都叫唔差

不要再說了

咪係

拉

Wtf

whp is she?

唔使懶厚道
原本個樣真係送上門都唔屌
所以完全理解個男人唔so佢

唔係厚道 你睇開整容嘢就會知佢需要執嘅位唔算嚴峻 整雙眼皮都會差好遠個種 唔駛抽脂狂削骨正顎乜乜乜

想知佢整容診所係邊

冇人想知呀屌你老母
呢啲垃圾po都上到熱門

眼細+鼻唔夠高姐
但無一個部位係樣衰
講真化下妝痴雙眼皮膠紙已經好順眼

然後同左舅父一齊

屌我點知開左兩日都上到熱門姐
唔通我開post諗住「等我上熱門阻住行動post先」咁樣？
你班熱門狗好撚煩
我一早就要求過admin ban曬所有時事台以外嘅post上熱門
點解唔見你入嚟幫手推？

熱門暫時只限某幾個台算啦 eg時事台 政事台 站務台

俾人屌黎報復

調轉睇 佢當曬成團偶像都係免費鴨咁叫 再跟手一人之力解散全團

Hi 跪清

仲有隊叫美少年sexy zone 當年都比人恥笑左好耐，明明d 仔仔咁好j

more please

吹落的樹葉

娛樂圈基本是淫

而家Jr組合d名唔知想點
啱啱睇到有隊叫7 MEN 侍
大個晒真係幾sexy 果時心諗成班細路..

正